---
nome: iJuspLab - Laboratório de Inovação da Justiça Federal de São Paulo  
logo: imagens/logos/ijusplab.png
---

[Voltar](/)

# iJuspLab

O iJuspLab (Laboratório de Inovação da Justiça Federal de São Paulo) é uma arena de inovação, destinada à cocriação de soluções para os desafios enfrentados na prestação de nossos serviços, com participação de todos os atores envolvidos e foco no usuário.

## Portfolio

[Programa e-Vara](/projetos/e-vara)
